【寵物店虐狗】更殘暴施虐片段曝光 牧羊犬慘被拖行踢頭摔落地

【寵物店虐狗】更殘暴施虐片段曝光 牧羊犬慘被拖行踢頭摔落地

【15:39】《蘋果》向警方查詢案件最新進展，警方表示連同昨日報案，目前大埔警區總共接獲17宗相關報案或查詢，而該名被捕女子仍被扣留調查。

大埔寵物店「御犬舍」虐狗片段昨日於網上瘋傳，事件曝光後涉嫌虐狗的28歲姓貝女職員兼負責人被捕。據了解，虐狗片段由社交平台一個帳戶發怖，據稱片段共有10至30多段不等。昨日總共流出3段影片，《蘋果》今日再找到第4段曝光影片，遭殃的是一隻牧羊犬，發生時間為2019年9月1日，上午11時許。

是次CCTV影片換轉另一角度，能拍攝到店內較多情況。根據片段顯示，當時一名疑似女負責人正於畫面左邊位置替牧羊犬吹乾身上毛髮，惟牧羊犬疑因感不適而有所郁動，她隨即將牧羊犬推向牆壁。此時，另一名職員曾走向女負責人身旁，惟女負責人仍一手捉住牧羊犬頸部，將牠再次撞向牆壁，一直站在身旁的職員無動於衷，並未有阻止女負責人施暴，其後便離開。

不過，女負責人並沒有停止虐狗，她隨即拉扯牧羊犬後腿，令牠無法站在桌上，其後牧羊犬因掙扎而墮在地上。女負責人沒有就此罷休，不但將牧羊犬拖行，更將牠抱起重摔到地上。此時另一名職員將另一隻狗放在桌上，再一次未有阻止女負責人惡行。

其後牧羊犬被人拖行至畫面右邊，畫面中清晰可見該名施虐者為寵物店女負責人，她舉腳踢向牧羊犬頭部3次，其間又拿起椅子擲向地上發洩，又着職員將狗繩遞給她，其後替牧羊犬綁上狗繩。牧羊犬當時並沒有移動，惟女負責人卻突然發難，用狗繩鞭打牧羊犬6下，更將牧羊犬扯起，同時用膝蓋踢向牧羊犬，令牧羊犬猛力撞向牆壁。牧羊犬曾一度欲爬上另一邊桌上，卻立即被女負責人扯下，其後更再度被人腳踢及鞭打。

有網民表示當時看到有關片段後，急於尋找自己愛犬蹤影，其後才連忙下載片段作備份，惟有關帳戶不久後便已刪除，以致未能備份所有片段。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

個賤人真係痴撚線 正一冚家剷
佢咁樣撻隻狗落地
屌佢老母分分鐘有啲狗會內出血/內臟破裂
返到屋企一排之後 自我修復唔到會死㗎

個主人又係痴痴地 隻狗俾人咁樣虐待過
隻狗嘅情緒、傷痕、行路動作
全部都冇唔自然？ 真係一啲痕跡都冇？
呢啲主人都係仆街嚟

而家個賤人俾人拉咗
最驚等陣又話咩程序出錯之類咁嘅垃圾原因
俾個賤人甩到身 以前唔係未試過
順天邨虐貓案 結果竟然俾嗰幾個人渣甩到身

而家虐待動物嘅最高刑罰先三年
4月又話修改動物福利法可以判最高十年
而家冇聲冇氣 推埋啲on9法例就最快手
邊個會反對提高最高刑罰呀 呢啲先話要諮詢
撞正啲on9官 分分鐘判佢社會服務令

呢條八婆收咗錢做寵物美容㗎
罪加一等 判佢終生就差唔多
唔知啲主人可唔可以民事索償
Claim返狗仔去做全身body check嘅錢
嘔返曬啲主人俾嘅錢出嚟